荃灣站搞咩

有冇手足知近荃新天地嗰邊搞咩？

我呢度死人都無人理..

推

近荃新天地嗰度又消防又防暴又醫護 懷疑有人跳樓？

下???

現場見到 冇記者 好多人望住棟樓

㩒錯不推文

咁激..
圖

又一黎就手足化受害人先?

趕住走影唔切sorry 自膠

⚠️2155更新⚠️

少女冇事，男朋友同幾位街坊一同陪緊，等緊消防過嚟，而少女冇任何受傷。

From tg

又係fb開live企跳

反貪污，捉逃飛？